人越大 越難識異性……

如題

Tg me: hugo1991

停左經

冇玩tg

邊係呀…後生

冇tg點識人
快啲down

down過del咗

啱既 做野地方唔多女仔
又唔會主動出去周圍識
久而久之就會變左係屋企毒....

x2

毒撚唔會有人理

一畢左業已經好難再識到

冇錯，就算識到，好多都係同利益關係有關，冇左學生果陣咁簡單嘅感覺

好想求其識一個去結婚…不過而家都只係一個奢望，識都識唔到…點結…

點樣求其識一個法

即係你要求好低定點

警署大把

Same here 不過我係想逃避我既狀況
好想有自己頭家啊

唔喇，連自己都養唔起，唉，每月糧尾個星期，特別難過

隨緣把啦

同意

但我唔係識唔到女
係覺得攰姐

絲打有咩興建呀講黎聽下

講出我心聲，覺得同女仔傾計好煩
女仔好多都冇乜興趣，睇下youtube ig d 9up 片，飲飲食食就係咁多
唔係話呢啲有問題，但好多女仔除左呢啲好似咩都冇咁

有時同啲女仔相處我會好懷疑人生，讀咁多年書，自己睇過咁多書咁多電影學咁多理論，人生既意義唔係就係討論男人etv同manner啊嘛？

真係唔係話歧視，但好似除左呢啲野女仔係完全冇興趣任何野咁

我係越嚟越懶得識
覺得識人好麻煩

老老實實，我覺得無咩興趣/hea係呢個世代既世畀性現像黎

我覺得價值觀相近緊要d既，價值觀相近先相處得耐，兩個人一齊唔一定要做好有意義既事，有興趣應該會多d樂趣既，但講到尾係要可以互相支持過日子